‎[PS4獨佔］Death Stranding《死亡擱淺》11月8日發售 集中討論區（7）

計Metal Gear 又一力作

劇透死全家
IN KOJIMA WE TRUST

繼續吹

想問入完豪華版code啲防具喺邊度攞

要跟進度去解鎖
應該第三章左右？

玩到燒完屍嗰章
跟住Amelie嗰章？

留名

要過海先

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

其實係好多server定點樣？ 起完其它人會唔會見到

成日想入載具都變左出空拳

always.......

想買部ps4 pro黎玩
見官方建議售價：3,180港元
係咪同出面果啲25xx-2600果啲係咪無分別
係嘅話今日去買

同埋我係豐澤見到
PlayStation 4 Pro 死亡擱淺 限定版同捆裝 遊戲主機連遊戲套裝
點解連埋個game又係3180

嘩...乜仲有咁撚長, 我起兩段都起左一日.

經過我呢兩日既努力, 我起到西邊焚化爐同西邊某幾條路都起左, 有D要太多資源唔夠放

你自己交曬全部料?

呢版開頭果2段係, 之後匠人果度好似有一段, 係唔知點樣人地起起下就起左幾段, 但之後完全冇人起, 南邊配送中心前後2-3段都係我起...依家起到落過返河西岸果段...呢度有D係自己完全交料, 有D係本身已經有部分
匠人分叉北上果段都就起完.
其實係咪我個SESSION有問題接收唔到人地D料?
真係唔覺有人再起路...
因為我長期開著隻GAME, REST MODE,最多有時重新登入.

匠人分叉比好多料第一段都就起完.*

我覺得係到某個%佢就唔會幫你起
假如有個超級玩家一個人起晒成隻game既路
咁你都唔洗玩
所以起到咁上下就唔會幫你起

純個人猜測

所以真心唔知個SYSTEM係點操作,
幾時會出人地D野.

同埋公路既貢獻者都唔知點計, 由零開始入素材到起完都唔count我名
小島工作室最好公開呢d野啦

公路有名睇既咩？

有架..行去終端機會有人名, 有幾多like, 幾萬到幾十萬like都有
按option入去會睇到頭3個主要貢獻者, 每段路都唔同, 所以應該係分段計.
但永遠冇自己
我已經成架卡車full load去起路...

係咩, 等我入game都望一望先, 係咪有like分, 我呢兩日都起左十幾段

我玩到第3章，已經有10萬like，但明明我d基建最多都係得500like，另外dlike除左npc係點黎？

佢D LIKE有手動同被動, 行過就係被動LIKE
如果你SET個SIGN係路中間, 例如加速...或者閘口必經之路
會勁呃LIKE

張啲建設升到3lv有咩用？係咪唔會壞？

明白，但差太遠 起極好多野都係0like

會唔會係你起個啲野係廢 定係你單機中?
發電機基本上都實有用 好驚隨時唔夠電 一有會狗衝去停一停
不過係要過一段時間先會Show到 有人Like過你 或者 用過你野 會一次過加Like 好爽

過左第二章有動力裝甲之後經常要叉電

不過依隻Game都係隨心玩啦
無咩話攻唔攻略 都係送貨

當然唔會咁誇張你遲玩就起晒野啦
佢都係低等玩家配對返低等玩家
跟進度去更新個布橋鏈
你開始比料起公路個時 就會發現都開始有人比料 同見有D橋段陸續起咗

唔滿意咪拆咗人地自己再起返次 應該無人咁做掛

Total幾多章，埋尾前使唔使
清晒ｄ支線任先，有無提示
定爆完可以再慢慢解？

想問下第9章直落之前係咪應該鋪好東面d滑索先

爆完先慢慢清支線。一路清支線一路起野

起黎無咩用。最尾果章你起既野會暫時壞哂

玩到第2章，部電單車沖咗落水沉咗邊到有得整過架

咁山結市果邊既公路呢?對成個流程有冇幫助?

巴打咁唔小心呀

落雨地方會減輕損壞速度，由你一建好第一秒就損耗，但一些重點必經之地就升佐好些

起橋，起路會快d有 依家413471個like

山結果邊公路我起左一半。其餘全部行同用三輪車

依到有冇人白金左？

巴打 點樣睇自己d數據

想問d貨櫃車係咪裝飾黎？係咪冇得解鎖黎揸？

Thanks

買同捆版仲抵，我都係買呢部

option＞左按 ＞布橋鏈＞click自己個名

買咗返黎，玩咗陣
日日睇完新聞，都冇咩心機打機

頭先玩真人版Death Stranding要行京士柏山由彌敦道入窩打老道
而家返到屋企就開game上山

擺門口o個d係
玩落去自己整 或者用人地o個d先有得渣

山結同山結北面配送中心之間個段公路，有一小段係入左左邊另一個區域

因為未開地圖所以個幾段公路材料全部係零

想問左邊個個係咩人，點開？

thank you
呢隻game想白金真係刷到2036

用黎平衡下心理. 大家壓力都大 唔好迫死自己

我發覺自己一手起既起完都唔係話自己.

隻game好大自由度
大到我唔知做咩好

岩岩攞支槍，佢又叫我去d橙人到搶返d零件

前期無做過運貨
係咪攞完支架可以做返？
我主結有架車
點樣過到黎湖結

過完海有冇得返返主結市個場整馬路？
去風力發電同港結市好麻煩又多BT

有, 遲D有瞬間轉移 (講到好似好平常咁...), 其實即係FAST TRAVEL...

瞬間轉移冇得拎貨呢 見標準送貨港結送去主結 主結又送返去港市 條路長到呢 又要多石一有BT電單車都冇用

瞬移梗係冇裝，有貨比你上身仲駛玩

諗都諗到冇啦, 如果係咁個任唔使玩啦

冒住劇透風險入嚟問野

聽人講可以潛行割BT臍帶
想問下操作係點

唔通你想係自己房運貨去另一間自己房咩

起路不如起滑索, 快到

我意思係有冇方法可以快啲兩邊走送貨定推遠啲主線先返去整馬路？

首先你要有刀 之後潛行到bt附近就可以割 好簡單

要速一定係馬路或者飛索

刀幾時先有?
而家準備上山

(做咗成個星期驢人玩到周圍都5星)

到咗山結市之後下一個主線

你要見到mama先

見咗
見完淨係多咗飛索

唔該

我覺得馬路無乜用。最快都係用滑輪好。不過起路最煩就係預料。有時攞多左料局住比多佢。

做佢d mission就有

始終飛索冇得無限整
而且貨太多太重有可能用唔到

馬路就係勝在有部車可以拎多啲貨 飛索淨係拎得身上個啲

當你貨重到要拖 飛索就廢咗
仲有啲要你送香檳嘅仆街仔

仲得長老唔知邊個全要20箱安眠藥 全身都放唔到咁多 心諗阿伯要咁多安眠藥係咪想自殺

仲記得長老唔知邊個任要20箱安眠藥 全身都放唔到咁多 心諗阿伯要咁多安眠藥係咪想自殺

玩到心人嗰個CHAPTER
仲有幾耐先爆機?

想快快手手睇埋個故事 (唔好劇透畀我聽) , 已經唔想玩支線

成隻game最大既迷團

有啲市既星好難升。好多時交一單 先升得好小。有冇人知點解？

讚太少

係咪接頂級配送? 同埋我通常一路揸貨車會入沿路既結點接哂想升星星既地點既貨, 一炮過送, 可能時間果part會扣分, 但總括黎講算升得快

配送時間升得好慢, 仲係20幾
其他都60晒...

渣貨車遇bt點算？主結市果張地圖好快就爆哂星。。。依家升星到想棄game

頂級係邊到簡？

接任果陣有得左右揀

認真，玩撚左咁耐都唔明d like有乜用，其實有冇人答到我

我都係其他升得好快, 時間仲係廿幾

你夠炸雞基本上由佢拉你落車打大BT, 拿拿臨打完, 拉得你遠未必會影響到架車

自high用, file入面dieman都講左

飛多兩轉

原來割BT臍帶有1個like

作為一個車手, 我都係岩揸貨車多D

係BT 比你

最鐘意拎到最盡，渣車送曬咁多個點

暫時試過一個點送左6個order, 禁R1等佢自動轉都有少少load唔切, 舊版ps4無咁爽

成隻GAME一共有14個章節
去到心人故事已經起碼6,70%

我覺得係關送貨張單既送貨量有幾多同有幾重
加上係唔係開困難難度 同埋係唔係頂級配送

正常你衝刺緊 隨便撞落單隻BT應該好大機會衝到出黑池
一次撞兩隻就好大機會被拉落車

過埋心人就好快爆機

冇記錯好似要第三章之後先會有

貨車最多可以放幾多野？

我覺得隻GAME最ON9係
D洗腳水同D屎尿彈
用得果3隻我不如直接扔血彈殺BT

自家製既車可以睇車尾
有兩行燈表示滿載程度
搶怪架車好似裝得幾百KG
大約8件XL就FULL

唉 細膽撚已患上bt恐懼症 有冇方法還拖
仲係第二章

啲bt其實好易避。睇住個bb燈就得。到後期有把手扣刀仲易

之前喺風車下面個森林撞到應一應 嚇到傻撚咗

bt好易打。係咁掉血彈就得同埋主結市地圖bt好少血

想問d 建築物like 係咪唔會自己更新？ 一定要我行返去自己起果舊野到先識更新
之前有個滑索得100幾， 去完就發覺變700幾

太無聊拎d屎水掟橙人

我諗應該係連線更新
relog will do the job

姐係關game 再開唔代表更新？

扔轉bt 冇影響咁

未扔過cliff

唔知會點

扔中會定格/ 減慢速度

0號2號效果一樣 引開d bt 當魚餌咁用
1號會緩速bt

100+ hr 白金
玩到75hr up 個陣D設計爛撚晒

邊個盃最難？

每種類型送貨支線係困難拎s 20次
姐係要做80個支線
唔係難但個作業感好重

我覺得全部設施 5 星麻煩好多
20 x 4 個 legend of legend 我未爆機就做完
全 5 星仲要慢慢返去補 ,
有 D 要等收 email 先升到,
有 D 山卡拉又要拉過 zipline 好麻煩

有得整下公路，成件事方便好多同有趣d
仲未有飛索整，唔想返去個死人風電站

頂唔順雪山送人 條路起到穿過中間個bt位之後行公路仲快送到

有左飛索之後就係一半時間用黎set靚d飛索

殺左啲mule 之後佢地係咪一樣會復活?

會爆

起公路用多料，但係咪都好值得投資

如果燒左屍呢?

唔值得 飛索一定最快 公路兜太耐 同埋雪山區d路太貴

燒左咪冇事囉
但做咩要殺左佢，咁多非致命武器
你搵架車撞佢都唔死既

殺佢會重生,仲會voidout
唔殺佢都會重生
諗唔到咩理由要殺

想試下屠鳩佢地

但公路係方便你運大量野出去， 起左冇壞
有時d 訂單太多野要分批運仲麻煩

想問下大後期起一堆滑索
到時要維護係咪超級麻煩

做多d支線其實金屬資源都幾多, 陶瓷還可以
尢其做d送陶瓷同金屬既支線, 搵機械人送就得
distribution center資源會比一般末日準備者多好多
仲有人地加入左UCA你入料會小好多, 記得開左寬頻先入料

琴日入game一開始就多左6千幾個like, 應該係人地行過你既路
但都係冇你個名係公路度
可能真係分紅制....

唔難, 帶個建造機飛過去, 拆左支舊嘅重新起過

如果我想link過晒唔同既人，咁本身係度既建築會唔會冇左？

覺唔覺有D位 係會必落雨同有BT 好似SET死 一定要遇到先過

點樣為之殺咗?
我想繩槍 射完仲會埋去兜兩腳

同埋條路係會有助 自動機械人運貨
NPC咁講

舊建築物係一定有BT, 直接隻揪之後慢慢搜好過

我都係咁諗
不過我有20%係用路人既滑索, 唔知到時夠唔夠..

有d位係90%時間會落, 正常地唔落雨係好少好少機會

咁係暈咗
你用真槍手榴彈打佢 或者攞車係咁碌佢先殺到

要白金一定要起晒 2 條公路,
唔起到後期盞搵自己笨

同埋起公路既料唔算太多 ,
通常有一半至大半都已經有人放左材料落去,
你自己放埋剩底果 D 就 ok ,
基本上一個配送中心既資源夠你一次過由南結配送中心起到去山結北邊配送中心

係咪張難度校到困難？定只係做頂級送貨就得？

山區41-15 ~ 41-17 一d料都冇人放，全部都係0
其實關唔關要開埋小說家之子事？
好似有一忽仲未連上network

要做實做到...我都係全條路咁起 (小說家係乜水, 未見到)

要係option 換難度

岩岩開始玩有個問題
話說終於有得用個架電單車，但我黎手就係山頭撞爆佐，
想問下係咪要做多好多個任先可以整番架電單車
有排行

好快有得自己整, 放心

各位師兄
我架車生左秀
有無方法整到 定係可以換過架 ？
你地d車咁靚 我個架我唔記得開入去 變左生秀

你連人帶車番去自己間房or放入車庫都會自動維修

隻驚出左咁耐應該好多人白金左
是咪冇好似mgs個啲爆機外掛/彩蛋道具

白金難度唔高，但作業感重
我覺得未必咁多人會白金

唔該哂

除左主線果幾個角色外, 其他人都好路人, 如果有特色d就好...

唔知遲下會唔會有花絮特輯，想睇

唔關開唔開 network 事 , 而係關
1. 布橋鏈等級 + 入面同你有連繫既人既數量/進度
2. 主線進度都會有影響

但係就算你故事進度去到幾後 , 布橋鏈等級幾高都好,
條路有 8-9 成都係要自己去 "完成" ,
但每個鋪路機入面起碼已經有一半以上既資源已經有人幫你放左入去

基本上條路唔係俾你打主線用, 而係用黎俾你後期清支線

預購特典個 timefall 應該有?

有一半都好，我係0

之前係東部打海豚食菜咁食
點知黎到中部見佢成日落雨諗住屠殺隻BT,點知出咗隻咁厚血嘅獅子，得10飛手榴彈唔夠打
而家拎到抗BT槍LV.2 ,會唔會夠佢殺?

唔係想要開諾爾結晶既行返出去圈外咪算

磨2磨一定殺到嫁啦
就算唔夠彈都會有鬼魂掉裝俾你用

我山上啲位就有一半既...落左山就全部食自己

或者scan 完之後即扔血grenade

即係引咗隻獅子出黎就行返出圈?
見落雨麻鬼煩，整停佢

我覺得關開NETWORK事喎
你唔開網 你就睇唔到你張地圖線上玩家幫你捐左幾多
我試過未開先捐 之後先開網反而自己仲要捐多D

想問點先有得整貨車...已經打到ep 5

我覺得沿途ｄ基建時有時無
先有新鮮感同挑戰性
可能上次有條橋，下次去無咗
咁就無得依賴要重新計劃行程了

拎到步槍未?
我係掟完血grenade，射佢有血個part

啱啱拎到，步槍都有效?唔係要抗BT槍先得?

想知邊個高攻d, 步槍定抗BT槍

啲子彈射到bt之前會hi到啲血，所以都有用

你地玩到中部 會唔會開始放低d貨先，然後直接搵d bt開波

一定係用BT槍 level2 畜血打

會

想問題外話
點樣share game俾人玩？
我數位版想借俾fd
有無易明既教學文章？
上網搵親既都唔明講咩

有無人知入完CODE
MAKING VIDEO邊度開來睇?

仲玩緊第二章, 避BT好Stressful

玩到尾都幾悶

橡膠彈會打死人

直接沖上去拎炸雞炸大bt
仲可以拎crystal

我打左咁多次都未死過
係咪人地瞓低仲打

唔知射射下 話死撚左

屌死黑警

藝術家

扔血grenade 痴到血就轉用實彈

第四章，第一次入戰場，殺左條佬兩次，之後佢第三次重生俾佢殺死左，想問下困難難度要殺佢幾次？ 左上只叫我找到神秘男子

推

識殺bt 一定係拎火箭炮

想問個肥仔收藏家，我交任卡住無1星多啲就唔郁
係咩問題？已經推劇情去到第五章

做垃圾佬啲單
有張單係送新式引擎
送完就得

有幾個係要做5 6單先升 佢個星星係某個位卡住 之後加入一次過升

隻Game比我個感覺好特別
又唔會好似其他game咁上晒癮 想坐係到狂煲狂玩
但每日都想開黎解下任送下貨睇下劇情咁

利申 劇情都推得好慢 東岸都未連晒

而家係唔會避bt

開頭以為殺左個大既個個area就冇雨
點知返去訓下教起身又落過

只少咩3pack血炸雞出去

要check email先會升

唔明

伸手問下，爆機先轉困難mode拎白金
其實得唔得
利申普通mode第四章依家

得

但有人話5圍爆硬，好影響？

琴晚繼續起馬路同刷星星, 依家條褲得8粒星
馬路山結出黎第2段見到D料已經有D想放棄, 多料到閪咁, 整左其他正常數量起多幾段好過

俾你個psn id 同 pw 你個fd
然後佢用你個acc set做佢部機嘅登錄常用帳號

五圍升做60lv 係其中一個獎盃

唔太明你問乜
同難度有直接關係嘅係得依個獎盃

其實部機真係幾靚 唔係kh3個陣已經買左pro既話其實想出呢部

終於爆咗機好唔捨得，真係好好玩
故事好感人

Ok thxi try try

買！

好玩就白金埋佢啦

如果HT出sam叔就好...

得係得, 但你爆左機之後要由頭刷 80 張唔同既單, 會想死
同埋你起好左既滑索 , 遊戲時間大概 30 個鐘 (體感) 就會開始爛
唔想由頭起過就最好把握時間,
一係你就爆左機先開始起滑索

其實就算 hard 都唔係難, 小心 D 行基本上都 S 硬咁滯
如果真係玩唔掂的話 , 打 boss 果陣先轉返 normal / easy
其他普通單用返 hard 去玩

唔該巴打

hard好似好多bt，驚到瀨屎

驚就唔驚既...係冇身冇裝好煩jee, 唔想咩住成身槍同血grenade

平時打bt血炸彈+步槍都唔係好夠子彈
但加個彈匣袋又太大舊.....
你地會唔會帶多打槍??

搞好基建 (公路/滑索) 就咩都唔駛怕
但滑索唔好跨越渣槍驢人 camp ,
佢地o係下面開槍打唔到 sam, 但會打爛你咩住果 D 貨

唔想帶大大碌火箭炮的話 ,
BT 手槍儲滿氣好似最高攻 , 又唔阻定 , 性價比算幾高

我依家玩到第五章中間，啱啱返咗湖結市
本身諗住玩Easy快手爆機再刷LOL
聽完你講又要諗諗先

Figma好似會出

我依家都係第五章
已經解咗20 LoL個獎盃
依家係煩緊個五圍入面個速度

其實隻game hard mode都係好低難度

感覺上啲bt好似厚血咗

計埋後期 D 主線 ,
再o係升星星果陣順便做多幾單限時既就差唔多 60 架喇
唔需要特別去 farm

今年tga 係佢 生化2 同隻狼之爭

打 cliff 要慢慢打, 冇得正面對槍囉
BT 就好難俾佢地打得死 ,
但要打死一隻普通 boss 都起碼 2 箱 grenade + 2 把步槍

80個LOL喎
不過有滑索開始應該唔難搞

其實我最開頭係試過個分別
easy 同 hard 比較
hard運貨會更多失平衡嘅狀態會出現

但bt 槍又會食血
我都係炸雞加1枝rifle
後面插爆曬榴彈袋一次可以拎到6,7set 出去

6 / 7 set 都唔係好多 (後期計)....lv 2 都唔係好扣到血

我仲未拎到lv2

有時都係做free rider 靠人比我

果隻可以唔打, 行返出個圈就得

慣左做勇士唔走我都冇留意有呢個option

有冇人知中間依忽點連？

咪見到有名同位置

你咪收藏家地盤黎？

地面落條大坑中間有洞口進入

係地面去到佢果個位，再向下望
(一開始搵佢係咁跌落d 坑到)

無啦啦迫我打槍戰 卡左成個鐘 屌 谷鬼氣較最易過左佢算 bb bb b你老母 中二病 仆街啦

呢隻game 係愈玩愈好玩！

我發現踎低射易好多， 又冇咁易比人射中。
一發血炸雞再拎槍掃射
即刻easy mode
打恐怖分子又係， 換電雞

好奇怪。。。咁就一章。。。

起路起到有啲悶

有無人登入唔到連唔到線？

我又係

如果你唔起路,
後尾打到有一章要橫跨成個地圖果陣你會喊出黎

連唔到+1

連唔到

連唔到呀呀呀呀呀呀

正想上嚟問係咪上唔到server

屌原來個個都係
等我仲登出登入幾次

應該死server

連唔線失去左玩既意欲

連唔到線覺得冇咁好玩

d線上建築係咪即刻冇晒？

係咪會冇晒其他人起果D野?

突然斷線
好快連番

唔知佢個機制係點 仲有d係度 不過家下完全冇意欲起野 都係儲下資源等整返好再起

話時話, 張曦雯應該有玩, 見佢LIKE左NORMAN IG BB 個POST

好似D草地多人行就會禿變成路, 定本身係咁

玩家行得多真係會慢慢有條路出黎

困難模式啲建築係咪會加快壞？我轉左困難發覺連啲車都好快壞。。。唔轉又白金唔到

我覺得係
見到D野壞真係唔撚想玩

第六章一開頭沖涼

所以要o係D野壞晒之前衝白金

榴彈砲 get

到底佢個 multiplayer 係點運作⋯⋯
玩到 Episode 3 明明前兩日乜Q 都冇，條路我自己起左四段，今晚一 login 成條路起好晒

仲要通街都係 safe house 真係鍾意就可以沖個涼

你就好啦⋯ 我最多係啲路牌

我湖結南到南結都係無人幫，湖結南上氣象台段纜車都係自己開，係去到西部先見返啲有用既基建，可能我揀啲高讚數既玩家綁，大佬們擺哂資源去後面既劇情

去完山結要番轉頭揾mama果到, 有無short cut

原來係真㗎，唔怪得我去小說家果到真係有d 路仔出左嚟，都奇怪點解咁好死有條路去

直接fragile express 過去

我從一開始就玩困難完全唔覺有問題... 周街都係藏身處

其實整路先呃到最多like

行山路算唔算

第四章戰場嗰度要搵個男人點過？殺極都仲有

時間好難, bridge lvl 70, 但時間個圈依家先得28

我玩到爆曬粗 只係想送貨唔想玩槍戰係咪好無大志😂

登入唔到, 所以都無登出

整左湖後大部份公路, 呢幾日大約多左3-4萬like, 大約, 因為我都有做任務

其實好易, 用掃瞄搵佢係咩方向, 執槍執子彈執血袋

呢架長途型，係咪上唔到貨架？
好似放唔到上去嘅？

其實冇咩用多數都行馬路 馬路又唔會扣電
就算你行山路間唔中都有人放咗發電機有得充電

係放唔到貨

yes

係 殺到第3次 都未完 已經玩到個頭開始暈

追住黎殺啫

你又岩播 好！唔該～～～～～

你之後都係用貨車架啦, 電單車真係前期先用

好～ 因我剛拎到呢架車 唔知擺唔到貨

佢D三輪車都幾撚勁, 山路都行到 現實有無可能有呢D車

我反而鐘意用電單車，夠快。
貨車我都係搬極大量貨運勁多地方先會用

加上我係謬爾驢拎番黎個架車好似維修唔到嘅

起野時岩用

個架垃圾黎, for 你未有電單車藍圖個陣加減用
我再後小小就會有得整貨車
貨車電池唔會浪費位置, 所以基本上可以整lv3.... 或者直接拎線上其他人既車用

後面起一條路搬八九千資源真係搬到傻

好的 期待ing

我去山結條路係由南結果邊一直拎料入去，塞到貨車都滿左
好癲， 咁耐淨係塞滿過2次，2次都係因為起路

自己整嘅貨車有無得維修？

我出返去外面洗D Camp 順便洗埋結晶來回幾次
嗰段路最慘係你唔起又要落水又要爬山先到山結
飛索落黎有時D幾百KG任又飛唔到

係...第一次行勁煩， 係山腰慢慢行入去叫最快同安全
好彩我果邊多人起橋， 所以叫做易少少

當然可以

山結個邊既路太貴，不過右上角既恐怖分子可以提供唔少陶瓷都算係咁
不過去到尾都係起滑索最方便

滑索拎唔得多野，我都係主要用嚟去d 公路去唔到嘅地方。
山结近攝影家同小說家果2條勁貴， 有人入左料我都要入每樣5K...
都係平時做多d 配送任拎多d 料同埋回收多d 野

呢兩條友係麻煩，不過論任務好似無幾百kg? (個邊有幾百kg既任，我記憶中得醫生，而且如果係去登山家既話幾乎拎唔到LoL)

想問題家下大家玩到邊同幾多like ,lol
我係第7章 44萬like, 12x LoL

暫時做好似冇，好似都真係得醫生要拎好多野
我玩到心人得22萬like
86xlol

你有800幾個legend of legends 竟然得22萬like?

86 個呀

我好少起建築，通常都係用人地果d, 就算起都係滑索同公路， 最高like 果個得1000

以為跟我format x代表唔記得既數字

呢部垃圾慢都唔緊要，舊電極速倒水先白痴，行得一陣已經得返1/3電，成日行行下就要搵充電站，搵唔到就唯有咩返堆貨瘋狂L2R2，狗都唔撚用啦

原來係唔記得數字......諗緊12個lol有44萬like 咁癲

公路應該唔止1000, 公路係比最多like但係睇唔到總記錄
基本上有幾個方法可以起到高like野
第一種係a點去b點直線距離既建築
我有個800like既rope 係主結城直線去西邊中繼站雖然就壞
之後有條橋係去藝術家去南結城(唔算直線距離不過應該係最近路線), 都over 7000likes

另一個方法就係將條橋起係必經之路(唔洗有任何實際作用), 我睇其他人起橋過萬甚至十萬like, 但係條橋其實無任何意義, 就算唔起都可以用任何車直接行過, 但因為你起左係到, 人地行過就要比路費, 所以谷到好高like

滑索就好迷, 我有個起係山結城旁邊, 頭兩日係0 likes, 第三日變左1900個likes

呢d車其實主要係用黎前期過渡同埋後期打恐怖分子之類用黎撞佢地部野又慢又少電又裝唔到多貨物

我應該大部份like 都係公路，不過睇唔到total 幾多
我建築係滑索1個13xx
其他都唔過800
同埋感覺上好似我要去返個建築物到d like 數先會更新（㩒option ,布橋鏈入面再㩒自己，最右邊果個）
有時會自己更新但都唔多
今晚返去試下巡下睇下有冇增加
同埋見人地d shelter 好多like

你去d人極多like既建築，del左佢再自己起過個啦

呀屌你又有道理喎
雖然好狗
返去即試
有條友係導演門口起條橋成8萬like

其實最唔明係d人鳩起藏身處都幾萬 like
我起既只係得幾千

係，明明起係d 冇人去嘅地方都咁多like

Hard mode真心唔難⋯對比mgs既hard

整部ride型啦，又可上貨又多電

血炸雞 然後打臉
執把散彈仲可以再快啲

有冇人知依個任點做？去到南配中心無野汁。。。

係私人箱入面

渣架

鳩起既極致

玩到第7章心人已經差唔多開發完到西面仲有一半會係做咩

同埋D飛索係咪全部留曬起雪山做空中飛人最著數？

睇新聞後，開始日日都心口有少少麻痹⋯⋯
於是開始做吓掌上壓舒緩感覺
經過一個多月後
慢慢每日總共做160吓了
以前丁蟹話自己每日做三百吓

唔知係咪我問題, 我覺得電單車包括rider 都係好難轉左轉右, 好大阻力

普通boss唔係兩箱特制血炸+1支步槍就得啦咩

百萬...痴撚線
好多呢d橋完全係無意義, 但因為係必經路所以超多like
如果我唔係頭三章沉迷送貨, 我就應該可以係最多人玩既時間呃到最多like

接近三萬點比你起, 成個山結城~中繼站間都可以起曬滑索啦
滑索真係太方便 (山結城 -> 攝影 -> 小說家 -> 配送 -> 中繼)

的確係⋯隻game冇甩尾系統

步槍我覺得子彈有d手緊⋯

掉血手雷之後向血霧射30粒. 多數都殺得到
如果背包有裝子彈袋就更加ez

氣象站落山順便起滑索

重視服務的訂單要接咩任先升到？

你接任個陣可以睇到佢主要比d咩經驗你

一地都係喎

邊架ride型

重視服務的訂單你咪依種？

橋行過都有like定要禁掣先得？

做下任務應該遲早都解到

任何野使用過就會有
而且唔係1個like 1次, 有時會200like一次( 唔知base on咩去計)

點解可以扣到咁多....
死左咪任務fail load save再打多次boss

第 31 號 memory chip
大瀑布下面 , 幫 MAMA 落去執野果陣應該會 scan 到

係, 你可以睇張單最多讚數隔離個 icon 去分,
重視服務就係呢隻星型 , 重視時間就係有個鐘o係上面

以為講緊黑警

呢段其實用公路都得
滑索最麻煩係過一段時間就要去維修 ,
所以可以靠公路既地方我都唔起滑索

滑索我剩係起o係
1. 雪山範圍
2. 機械人學家 去 時間雨農場 + 氣象站 + 資深派送員
3. 時間雨農場 去 南結市 + 舊貨商 + 電影導演 + 收藏家 + 湖結南配送中心

咁樣就夠去晒全部點

我機械人去氣像都仲有, 不過時間雨農場就渣車算數
至於點解攝影個兩條友都用滑索有兩個原因
1. 呢兩條友既雙向任務都唔會/好少有大量物品, 可以直接飛
2. 山結城上山個條公路又轉左又轉右好麻煩

原來係晶片....咁我係咁岩拎到...

我好似未去到可以自己整車呀師兄
幾時可以開始整架

上山結臨尾條公路真係唔知佢想點

唔記得係做完三個末日者定係去到配送站, 個到盡快搞店拎車藍圖會更加好

Distortion2呢條友speedrun ds

兜到部車就黎反咁滯

成日遇到既情況係飛到落攝影師果到冇車駁去其他點 ,
結果都係要起埋滑索由 攝影師 -> 小說家 -> 配送 -> 中繼
但壞左之後就由得佢冇再維修, 索性由山結揸車一路行公路算數

DS 其中一樣做得比較差既係太多無謂既 cut scene
佢 5 個鐘入面 option-> skip 比任何一個操作都禁得多

呢個真, 交任動作skip, 其他人多謝你既廢話 xxxxx 之後R1...
交資源仲要SKIP兩次

重視服務的訂單係咪屬於其他項icon?

入屋仔要cut4-5次呀....dklm........

原來mads有套劇叫沉默的羔羊前傳
喺netfilx有 想睇下 但好似收視一般般
有無巴打已睇 好無睇？

有得skip 都算，次次經過bt area 都要睇一次風車轉嘅動畫好煩， 明明我想飛車過左佢，係公路都要睇，試過差d 炒車

個故事好正

頭一兩次睇貪新鮮都算, 次次開緊車都停下...
rdr2騎馬係騎得耐, 但冇呢d野影響騎得好開心(仆街另計)

玩左70幾個鐘。開始玩玩悶悶地。

點解自己果D反而冇咩人LIKE...

可能遲玩
最多LIKE既多數都係最早開拓既人
咁先吸納到最多人見到同使用

第一位末日準備者點先過到一星？

第一位係邊個？工程師應該easy吧

人地個名咪叫第一位末日準備者

btw 返去訓覺, 收到佢email之後先再送

係咪第8章之後既野未玩到未見過

唔係, 佢o係靈修者隔一座山 , 主線唔會去到佢果個位 , 要自己行去開

我未去，以為之後會有任

就黎突破1千萬喇

拆左佢

Ds拎槍既手感真係麻麻，一黎飄，二黎小小障礙物都會block到個target...但敵人又射到你

明明做左咁多集mgs...

有個問題
點解無槍家係炸彈
𣈴人果人都會飄向左面？

MGS都係障礙物會block target
有掩體唔係大晒

單手打完字無睇清楚
點解無論槍定炸彈
喵人果陣都會飄向左面？

成日起纜車果陣都以為自己起錯左發電機，屌左出黎

愈玩愈好玩

回收啲道具果個真係好煩

拆人野唔係淨係自己幅map睇唔到咩

好撚好睇
收視一般般咩？我身邊好多朋友都有睇
成套嘢拍啲畫面拍得好靚

但打暈人有個好處佢會定一定，我有時間瞄定去下一個人度

有冇人爆左機就算唔諗住白金？

中部啲bt咁煩嘅…諗住引咗隻大嘢出黎打死佢就可以靜一陣…點知隔咗3，4分鐘又再黎過
同埋係雨區(氣象站附近，南結廢墟等)啲建築物咪好快殘…又要晒好多料去維修

就係因為時間雨會整爛野呢個設定搞到個人玩得好急躁

係
拆自己野就會所有人都無哂

烹飪節目

mama

㗎電單車爆咗 點樣整返返

真係爆咗就無

之後有得整

終於打爆機

會唔會開個post專傾劇情？事關玩完我都係有啲唔明

出面好似有

BT區巴打們會選擇避過/剪臍帶/引大怪出黎打死佢?

我會用加速骨架跑過佢算可能因為我揀左難度為普通，所以可以直接跑過

實有路可以繞過 唔係缺材料整路都廢鬼事打

公路好需要一個自動駕駛既function
揸車成日悶到訓著

由頭到尾除咗雪山個度整滑索之外
勁少起野 爆機都係得五萬幾like

屌 仲要幾耐先60

不如tp算啦

終於起完公路

塞爆咗架貨車揸入山起路
執定各一萬都唔夠

東部有幾個地方中間必有bt,
去風電機同主結市西邊條路好難跑喎
係唔係整滑索飛咗佢

Tp點運貨？

全程加速湖結去到山結都唔駛好耐o者

滑索開始到期有冇心得分享下
例如幾多%要用幾多材料
諗起其他玩家個d就頭痛

10 單內一定 60 , 重覆都得, 最緊要夠多讚,
推薦醫生去山結北配送中心

直情拆左佢起過啦, 一個建造機LV2用得你幾多資源

主要係其他玩家起個d

其實登山家有路貨車上到，你由山結向上行咪要穿過堆BT, 望住直上要落車行之前既位置係左邊其實有條路係揸到貨車上去，我會接埋靈修者d 任，因為靈修者係附近都係可以用貨車上到去，咁會易d 拎LoL

第一個末日準備者係咪可以䌫索連返去配送中心，驚整完比搶貨npc射

直接經靈修者同登山者返山結好似好 D ,
冇咩必要整多條線落配送中心

一樣照拆 , 你拆左都唔會影響到其他人

death stranding 講玩佢未必最好玩 , 但o的選曲真係世紀級
每一首都非常深刻 , 完全融入晒o係隻 game 入面

分享幾首覺得好正既配樂

opening theme song
配合埋個場景, 一黎到已經起晒雞皮

BB's theme
Mad 叔哼俾 BB 聽 , 亦係貫穿成隻 game 既故事既歌

CHVRCHES: Death Stranding
真. 主題曲

Au/Ra, Alan Walker - Ghost

Low Roar - I'll Keep Coming

SILENT POETS - Asylums For The Feeling

剩係聽佢個 album 都可以聽成日

真呀，佢d 選曲真係世界級， 玩左陣即刻走去搵d 歌嚟聽。
係休息室一定會較左播歌再做其他野

我玩到去建造藏身所
問題係我起咗個地基
但放唔到啲材料入去
咁就卡住左啦

屌佢響 private room 撚下 BB，突然停音樂都知冇好野。
仆街嚇撚到我鳩縮

Trailer嗰首Apocalyptica - Path

醫生去山結北刷時間快啲？

如果有得set自動維修就好。唔撚洗咁煩。感覺好似比game玩多過你玩game

有咩位刷水晶好？

係咪要做限時先升

打bt boss

駕電單車唔見左
可以點搵返

遲d

我有次泊咗架車係工程師附近，入去接完單出番黎俾塊地食咗部電單車，得返嗰名係地下到

玩到後少少就周街都係架喇

我玩個時唔知邊個撚屌塞咗部貨車係落去個位到
跟住我諗住避開部車跳落去,點知搞到我仆街貨都跌哂

屌，起路skip畫面成個黑左停住係到，要強制熄game，唔知會唔會冇左個save

而家開返咪知

嗰個位真係好仆街

可能唔夠寛頻

lv1嘅幫手升lv2
240 chemical 480合金

公路係咪 Set 死左左湖結市 南結市 山結市 呢三個點 ?
有時農場都好多貨出

剩係去過農場一次

農場起滑索過 機械人學家 + 南結再駁車啦

追第一季覺得好冗

玩到送第一次貨就冇玩，好忙。剛剛起左第一個郵筒你地已經係咁起野了

唔開game d設施會唔會扣耐久？

爆左機都冇bridge 個架卡車係邊個side mission?

想問下 車防禦型同普通大家通常會揀邊款？

用長途多

好似唔會。你暫停遊戲都唔會

d 絆索槍其實係咪剩係可以綁一陣？有無方法令佢唔再起身

射完埋身按正方踢暈佢

錫完佢春袋如果離開太遠 返屋企訓 重開game之類都會刷新 但係殺左唔拎去燒就會虛爆

送去山結市個反物質炸彈大家點送過去
揸電單車個炸彈爆左

我徒步，行山腰過，冇恐怖分子，帶多幾繩就ok
唔好信d 梯！！

Big Boss BB

揸電單車好容易un下un下爛咗

帶浮板

重視服務嘅任即係邊d
送易碎之類都唔識加

邊到刷時間lv最好？屌。之前辛苦起果啲滑輪唔用得。好撚煩

岩岩擺好哂湖結去南結既路去山結
屌你老味又多十條路要起
好撚攰

絆索槍射頭可以唔駛補多一腳

我揸貨車慢慢揸過去都得 係煩啲

On9 原來低溫配送唔可以用加溫墊
一用就損傷d 貨
一開始仲以為係bug 點解低溫配送但我係雪山會損傷
Cls

係, 我初頭都唔知, 明明o係雪山都損壞

最 on9 係有個任, 又係低溫配送 , 但係送去山結北配送中心
雖然未係最短距離 , 但我用滑索直接飛過去都 S 唔到 (Hard)

係唔係運冰

炒左部車落海 可以點做？
掃描左幾次都搵唔返

揸得太快過橋炒左落去
跌正紅色交叉既深海區

整過部

反而想問有冇人試過炒落 tar lake

去山結換貨車
車尾箱有冷氣

有d 咁嘅事！？！？！？

係
我頭先都係做第一避難者去山結北個任
飛咗幾次都扣咗35%
上網睇人話放貨車就無事
最後飛到山結轉揸車就得咗

一開始去中部 湖結市去南邊配送中心條公路有人幫我起左9成 但去到南結市就完全冇人起過 要自己起好撚累

琴晚終於湖結到山結全部路起完，山結同配送中心之間要最多料果兩條真係自己一個運哂d 料，要上埋機械人專家同醫生同登山家度拎陶瓷先夠，跑左我幾耐，又要打bt

我都係，啲料係零

去到山結之後就冇公路, 係咁起滑索, 插到遍地開花

想問下條路去到 cosplayer 之後個 auto paver 係邊？

跨過個山谷之後去到 South Knot 門口果兩個又唔係駁番之前條路。定係冇路焗住最後一段要落車行？

我都係咁

返去匠人同工程師到領取材料

係咪未開network?

我果邊d 滑索多到每行一次要睇地圖先知點去，勁曬時間
同埋好多人d 索都放得好曳冇乜用結果又係自己起
而家由山結上山直落氣象同中繼都有索
不過代價係用曬bandwidth......

係咪姐係低溫/高溫都係放車尾箱就冇問題？

bandwidth 去到後期根本用唔曬

一定係駁返架 , 你中間一定漏左一兩個 paver ,
一開始地圖未必有show, 你要行到埋去先見到

有高溫配送既單咩?

頂佢個肺從來冇人講過車尾箱有冷氣囉

未見過高溫
不過應該係
同埋如果有高溫單可以試吓用暖包

中哂毒，玩到成凌晨三點至捨得瞓

我4點起身玩到朝早去投票...

我個ser好似無人起路咁

我已經成個星期無訓。連續玩左百幾個鐘

有上線 , 唔知關唔關主線進度事呢

湖結南邊配送條路都未開到
要3000幾陶瓷

有冇人知刷時間個lv接邊個任好？

第7章起曬飛索, 突然無曬動力玩

我都好鐘意配呢個EVA01色

渣貨車行河邊
過完恐怖份子就落車行
如果要打恐怖份子就貨擺車人落地打

山腰行路大把位行, 唔使爬山

我電單車都係初號機色
貨車就係2號機

有時做頂級配送拎S都唔加一個LOL
原來係有d任務重覆左...
點記得晒所有任務呀...如果重覆做既任務可以暗色d提示下就好..

乜重複任務無得s架咩？。
咁姐係次次都要唔同？

係布橋鏈check自己既record, LOL拎S有5X次, 但真正count你LOL得4X次
所以我估做重覆任務唔會加LOL...

估計 pc 版一出成街都會好熱鬧，到時應該唔洗擔心點樣行了

我仲未自己選到色呀
呢架係線上的
第幾章先可選色呀

我都試過咁，之後慢慢加速就上得返
但真心好憎呢一到，成日睇唔到就沖左落去

等得閒可以去起下橋嘅

線上有人起左

你接任果陣留心啲
佢有講你解左頂級配送未, 解左會講埋係咩評分

全程途步

其實任務下面有個評分係到 提你已經解咗

接任務個位有寫你完成咗未/ 咩Grade完成

仆街其他果啲短撚過條賓周！屌寧寧舍舍係呢段原來咁撚長

搵來搵去完全唔見有其他 paver。
對 number 先知呢度係一段過！咁撚樣扭轉來駁估你唔到！

pc版應該無咩人玩。

我到時會買 PC 版玩多次
實勁多人開掛再起一大堆嘢
成個街市咁
諗起都興奮

傳聞話pc版同dlc一齊出。係就正，個故應該仔仲未完。

懸浮機輕鬆

想問下攝影師隔離個area 要去邊先有任接到去開network

想起路但無network要自己嘔哂啲料好kn9

執佢屋企附近D貨去交先

揸車撞斷條梯計唔計拆咗？

湖結急凍海產可以點拎legend,我得天文台條路連䌫索去未日者個面一定受損

pc版大把人玩mod啦

用車載去天文台

Cliff

起撚完去山結北
仆街原來山結附近果d先係boss
食勁多資源
依家係山結附近活動 起滑索極速送貨算

我兜北邊避開哂d搶貨佬行
同埋徒步都好好玩
揸車反而似番工

Pizza 佬好煩，有個要係時間雨農場送過去，仲要手拎冇得坐車上滑索，行到我死
仲要做極收極email 都唔升星

可以上背, 只要平放就得
所以用到滑索同電單車

唔係呀，佢有個香檳一定要手拎
Btw 我上網見做完南结已經可以入佢房同升星，點解我做到山結都冇

如果手拎酒就用加速裝甲啦

手拎酒就set好滑索同鋪好路先做
裝埋速度甲就最好, 舊貨商4星可以用到3lv
冇得升星就入下私人間, check 下email

Check 曬email 唔知仲有冇其他條件
最後拎速度甲一野鳩沖過去

原來係咁
今晚搞埋佢

唔知洗唔洗等劇情推進
反正我係到後面某一章先收到email

我玩到心人果章中間
諗住清曬5星先繼續，差幾個就做完

見到自己慢慢鋪條公路出來, 好有成就感

終於升哂上5星
哂速度60級 同約十個 LOL S 評價任

60速最煩

呢邊寬頻未開，公路資源係0既？係咪要繼續過主線？

小說家之子，要行到佢附近先見到

我係咁拎資源起飛索...
由南結1 - 2 - 3 - 4 機械人專家
睇下點LINK去氣象站先

我記得揸香檳唔用得滑索

所以我跑公路

香檳之前d任如果S晒可以令佢加入UCA, 咁去到山結就可以拎黃金散彈槍...

我響機械人專家隔離個溫泉落去

你講緊邊個

不過, 中間雪地果D會唔會好快壞

預見到跳一下就向後飛落去

我記得有講呢個任務之前拎過咩評價架BOR, 係下面靠左, 接任果時會見到

送pizza果個peter

隻game係咁無計㗎喎
快啲上哂5星整3級滑索囉

Walk in 過去，冇任務接既

係咪淨係得我覺得瑪瑪好正

屌....送MAMA果陣原來可以同佢浸溫泉....MISS左.

如果冇S 有冇得做返

我做淨last嗰個任都未夠一星

佢係邊個?
小說家之子?

利申未行過入去

係啦…如果之前有任拎唔到S要點做

我都係！！！

pizza 佬要推主線先升到架
但你送最後果個 order 一定會爆星, 唔駛擔心

scan下應該見到周圍有遺失貨物

無得對敵人條屍痾尿

其實有時用腳好過用車，
車有防御但只防偷貨佬
如果可以抹ｄ屎上車身
防ＢＴ就好

同我預言一樣，真係會上月球

咩黎? DLC?

某討論區睇到，唔知係咪流

之前送日本妹都可以同佢浸?!?! 用左包屍袋個次

我都有試咁做

原來流野黎

我都係
咩住四五部機周圍起
起到唔夠寬頻

小島咪專登整咗個溫泉係目的地隔離

嗚呀！錯過了

唔知Sam做左D咩, 搞到條女同條仔依家分開左

好on9, 一開始要生要死
唔夠一陣就send email黎話頂唔順條仔要返娘家

而家50唔知刷邊D好

婚姻生活不似預期

之後會好返

俾我揀一定同MAMA一齊, 一個等於兩個, 仲要咁索

貨車咪得

貨車都撞到都會爆，但貨車好似輕撞頂到幾下，但大部左都重易出事

無咩留意
我都係全程揸電單車咋

個反物質炸彈最後徒步送左
而家週圍起緊飛索

個任好簡單，我行錯山路撞兩三次都無爆

就算冇浸都會有呢封野
利申冇浸

How🙈🙈

岩岩刷完個legend of legends盃之後立即轉返普通難度。係困難啲建設好快無血囉屌

有冇人知攝影師啲任通常係邊有得接？

有關係?

困難既耐久度好似會減得快啲

小島

長知識
我而家都係差速度訂單未夠20，好麻煩成日搵唔到速度訂單

主結市果邊解哂未？我都係返返主結果邊刷

20單LOL可以刷GA 咩? 重覆唔係唔計?

Pizza佬要送多一次就會直接5星

重覆唔計。側邊括號寫住再次下單就唔得

有無巴打試過殺人等虛爆
等左幾耐

今日個 update 多咗啲咩

仆佢個街啲 MULE 好撚煩
啱啱搵到個火葬場 想問下一架 truck 運到幾多條鹹魚？

如果升60呢 ?

岩岩開始玩聽到low roar 聽上癮 有冇人同我一樣瘋狂loop

殺人係出bt
要有生人畀佢食先會虛爆
好似係

直接game over, load返上個save

試過

睇位置
偏僻啲可以炸個窿出嚟

樓上講殺人 唔係阿SAM比BT殺呀
阿SAM比BT殺會重生 只係虛爆個洞而附近既BT會變成金色

殺人唔理條屍係會虛爆即刻GAME OVER

另外.....
由屍體變成BT 要等唔知係24定48個鐘

仲有...
阿SAM 會預到BT既位置已經係一早固定左
所有既位置就算阿SAM點樣比BT食左虛爆都唔會影響其他NPC設施
所以阿SAM自我虛爆爆到周圍都係洞都唔會影響劇情

刷lv就無問題

屌....尋晚去搵攝影師期間
一野就俾隻BT獅子食左...打都未打, 一野飛埋黎....
咁就虛爆左....第一次見..S/L算...

咁快?! 正常拖你落水之後企係身, 見到就可以開打, 我尼排成日打佢刷水晶

係...咪拖落水帶你去戰場, 之後企起身, 佢係正前方遠處
但佢係一野飛埋黎食.

我依排返去主結果邊刷埋d5星發覺果面虛爆左幾個窿

通常我一起身已經拎住左炸雞, 佢一叫就掉佢兩隻再用散彈槍, 3套雞加十幾槍通常都搞得掂

MAMA 係兩個先等於一個
兩個靈魂, 一個肉體...
不過幾索就真嘅

+1

我覺得佢家姐正d, 兩個人係咪同一個人配音?

咪一個肉體兩個靈魂咯擺前擺後je
係驚入面靚, 反而真人還好

我知唔理會爆
但係好似你條片最後一段 將條屍放去無人煙嘅地方咪唔會爆囉

我鐘意馬尾背心多d

揾左cosplayer，佢俾左頂水瀨帽，但點裝上件衫用？
唔見有

上下左右唔記得邊粒係開到裝備欄, 你試試佢

裝備左
佢落雨/跌落水先會開出黎

上
其實果頂帽裝左都係落雨先會自動開

就係落雨/落雪時，頂帽自動帶都唔見
係唔係要手動裝先？

唔會爆定係未爆？

即係未裝囉
要開個裝備欄禁O喎

Thx
我揾揾放係邊先

大獲啦 我殺左勁多人都無執過屍
(第一次殺人有諗住執，但貨車載得6條咸魚放棄左)

個個Mule/恐怖分子camp都十幾條屍響度
自從拎左步槍Lv2 遇全部敵人都係爆頭

回想起我成魔之前

好鐘意用絆索槍，但d敵人好快起番身
所以用貨車64式碌死左大約10個Mule

果陣連實彈槍都未有

搬去大基地d車位好似有人幫你收，但扣200讚一條

綁左之後可以過去補多腳,
唔補的話如果對方有同伴過黎會救佢

鐘意家姐嘅髮型同衣著多啲 同埋佢露齒笑嗰下好可愛

其實有無人發覺放左咁耐都無夜晚？ 係咪故事會講呢？
應該有鬼馬野
利申：episode10

其實有無人發覺玩左咁耐都無夜晚？ 係咪故事會講呢？
應該有鬼馬野
利申：episode10

呢個我都有留意, 唔好劇透住呀
利申: episode 7

唔好劇透啦
利申: episode 4

我一定吾會劇透。放心。
我自己都好想知 🤪

上網睇左少少, 西部個地圖又會變得咁簡單...
咁其實主要都係得一個地圖JA WOR.

全部易碎品都靠Floating Carrier

三章前悶到送一件貨就唔想玩 三章後多左好多野玩就停唔到

求助，重視服務任我搵唔到
有無印象邊度有任接

嗰一段BT都出埋啦喎
附近無人咪爆唔到

純粹啲雲擋哂？
有講過月亮都見唔到

好似粒星嗰logo就係
好似去謬爾基地拎返啲貨係其中一種

成功了，好感動終於可以衝埋個白金
thx 巴打

由山結出門口直達曬雪山上咁多個準備者+連埋去氣象館同山結北中繼站

我都同你一樣， 不過d 索多到on9
次次都要開地圖先要要飛邊個索
成日飛錯野

我依加玩到送野去港結

係 但真係好爽 基本上接單 飛飛飛 行兩步 再接單又飛過

我頭三章已經好享受
覺得徒步送貨好有成功感

但飛索好悶
揸車行公路我覺得有意義d
快快手清曬山d 野就可以揸返車

係唔中BT已經感恩鍚住用部免費單車

有冇人可以話我知點解玩到去EP10
都未解鎖到貨車

你應該係做 side quest 太少。（我覺得）

應該係啦
我玩到第四章個時已經有

我都係第4章就有
個陣重未有橙色bar提示主線

你留意下每個 client 有星星level. 起碼三星先會有設計圖或物品比你。

做舊貨佬啲任

整左飛索之後想棄game

咁岩，我都係起完飛索之後停咗3日

望到山結公路個cost即刻唔想起

我送貨送到差唔多個個城都4星以上
上網睇要湖結南邊配送3星，而我已經5星，都唔知差啲咩

你指舊貨商？

儀式之人真係好堅
偶像！

我記得好似要係舊貨商做夠星星比零件你，之後就再送唔知邊到跟手就做到

我記得要由舊貨商送一個引掣去湖結，大約係咁

好似係，差不多

個人就想大亂鬥/DS

但咁多年比分法，重製game 9成9都冇份
大亂鬥加角
Re2用re7引擎重製
攞到既機會都微
而隻狼都係果句
當年bb都冇，今次有d難
所以估都係DS/control

入左post

收到
我去舊貨商度望下先
唔該巴打

有冇人同我一樣有幾款晶片拎唔到?
去到個果位又冇得拎

Mama 好撚正！

屌應該搵佢做 Amelie 或者 Fragile 啦。
仆街 Amelie 貧乳男人樣，Fragile 直頭醜樣

fragile先正喎

由game出既第一日玩到而家都係玩到第六章中期

Fragile真人正啲

mama個分身

掛住送貨都冇乜點推主線

係 起下野 送下貨又一日

點解雪山 Roboticist 隔離個溫泉唔浸得？
想同 Mama 混浴⋯⋯

應該贏撚硬TGA

扮聖誕老人
Ho ho ho

落緊雨/雪唔浸得

TGA搞手Geoff係Kojima Fanboy
根本唔使諗 贏硬

起基建起到無曬寬頻

屌我都係

Oh shit....
早知起個 timefall shelter... 明明成身都係 PCC

算啦二周目先混浴，反正之前 Chiral Artist 都冇浸到⋯⋯

二周目

逃離戰場好難打
最唔擅長就係用手掣射人

二戰？

我打個陣執左成堆野好阻我視角

呢隻一出個個話唔掂
又話隻狼拎硬GOTY

但實情係個個都玩到唔願瞓

爆機啦

load save 放低哂啲嘢整五把槍夜啲再入去博殺過

有冇人有全儲存水晶攻略？

一個係鬼妹一個係鬼婆

隻驚好似無二周目

諗住聖誕先入手
但見隻game好似可以大家一齊online起野
如果我遲一個月先買會唔會已經起好曬 我無位玩

晚晚 11-3am

玩到第四章每次LOAD GAME都出呢張相, 搞到我唔想推劇情

會。啲呃like頭位比人霸哂

唔怪得工程師咁熟口面啦

search dead stranding計程車

D星升得好慢
無咩心機送
反而起野多
d路好hi貴！

佢自摸個下

我都係，玩到燥，仲要殺極都仲有，我唔鐘意玩槍game，一個禮拜後直接very easy mode過咗去，我只係想送貨呀

請問中途轉難度 會唔會影響拎獎杯？

其實好多都有意義
但你要自己同人訂左契約先有得睇哂人地所有野
咁先飛到

我大部分都靠自己起 但都有幾個係見人起好又岩用就即刻加佢契約
慳番d寛頻

聽講送貨就會，其他唔會

制造物品類型數仲差一個。諗極都唔知係邊個囉。有冇咩地方可以知。。。。

可以㩒R3 轉左右視角，拎好多野時好有用

有轉但都係好阻

上網照個表對下啦
有齊就重新一次過再整一次
利申：白金

好似話最易miss既係一部要拎memory chip先有設計圖既電單車

如果唔係就可能要逐個再整一次

要拎legend of legend先轉困難，其餘時間可以玩返easy

我隻game買咗五日，起初都驚會有咁嘅情況
但係玩落又唔覺，佢個server唔知用咩機制分流，我依家去到第三章嘅公路都未起晒，自己都有份貢獻資源起路，所以都玩得幾投入

感覺佢會去零一個數就lock左，要自己起
邊有可能仲未起曬d路😂😂😂😂

btw，要加人先睇到人地起ge野？
點加？
無加過，之前想加，點禁都無反應

你驚遲d冇人玩冇人起野，d建築爛晒好過

加咗會更大機率出嗰個人起嘅野
去menu bridge link嗰度會睇到
不過我都唔識點搵返(同佢D建築)有互動過嘅玩家

其實依家已經大滅絕緊

覆錯PO自膠

想講自從我玩到第8章，湖結去南結d 野就冇人再維修過，全部就爛曬咁，好似去左荒無世界咁

故事難度唔會影響獎盃, 帶貨避BT或者槍戰時按R3轉下視點會好少少

做多d資源支線, 素材多到用唔晒

有d咁ge任咩😱😱😱😱

有呀...寫明金屬/陶瓷
另外DC 5星素材都會暴增..

有無人有買game weekly本攻略?
想睇睇有無講下故事分析?

其實我一路唔係好明契約部分係點同點樣加法?
可唔可以請教一下要點做

我知升星素材會多左
叫有返小小意欲升

搭單問解左會點？會唔會即刻唔見左d建築？
我見有堆人好耐冇login過想換晒佢

Chapter 4好難玩
Mads要殺幾多次？
死到係咁俾隻Game叫我降難度

要打三次
我自己就暗殺完啲士兵再攞散彈係咁射cliff

我教咗最易難度過，好煩好想快d skip去送貨

利申：hard

我玩Hard過到了
屌佢
第一次打機啲背景炮火唔係背景嚟
有次行到過去搵Mads就炸死咗

我第一玩都以為係
仲諗緊點解無端端少咗hp

普通都唔係太難姐

掟波羅 佢地一定會縮 俾時間自己入彈/食蟲

無血就走佬再打

想問係咪一定要d bt拉你走 跟著佢變怪物再ko佢個位先會無哂bt

定係可以一隻一隻咁清

到後期可以用手扣一隻隻清。不過清得好慢

殺咗隻大嘢隔幾分鐘都會再出嚟

對

入 Mountain Knot City 條路貴撚到⋯⋯
料唔係冇，但係要周圍撲水真心唔爽。

Lou

其實唔難打，反而個操作系統有問題
成日按冇反應，明明有鎗係手想換彈，但就冇端端慢動作轉左第二樣武器，俾佢射死左，試過幾次都係咁

其實係唔係恐怖GAME嚟
見到個BB好不安但個風景好吸引

第一次玩小島啲game
佢好鍾意整到咁

以我所知 一個地區上到網之後出現嘅建築係隨機搵某個玩家，然後再隨機出一樣/幾樣佢起咗嘅嘢放喺你地圖
Strand contract/玩家合約就係令對方建築出現係你地圖嘅機率升高 不過點都唔會出得哂
所以唔好期待人哋成set滑索出哂

個準星好飄
我對上一次玩槍Game係10幾年前玩Heat Project

轉武器都算啦
有時啲武上咗工具架
撳右掣都冇反應
食蟲回血仲煩
推完右菇仲要撳O

好撚正

主角反派對比圖

冇用既咪換
我都係見滑索有用先訂契

我一唔夠料就去掃橙色場，多到你唔想要都得
係運入去煩少少

執到散彈
用菠蘿炸到佢倒地失衡
再0距射9佢

唔知D滑索頂到幾耐呢

南結市>>轉向>醫生/1>2>3>攝影師
南結市>>1>2>登山者>1>2>靈修者
好過癮...好快

我最後喪用血彈亂射過咗
用咗5000ml血

之前冇玩過佢啲game
呢隻好似好正咁諗住買
個feel睇落好似恐怖game

但未俾佢拉低就用手扣清的話係咪唔會出果D手掌花?
咁咪無得收集粒子?

唔會，一樣會出結晶

揀困難先有legend of legend

玩到去打完HIGGS, SAM對亞美莉係愛定係點

屌你劇透

屈好多wo
點贏😂😂😂

我都覺Sam哥屈好多

條路行嘅機會好少, 爆咗機先搞都唔遲.
成個山區都係飛來飛去極少開車

有無人升哂3級滑索？
好撚貴

為左獎杯先升左一個
壞左再起咪得
維修又係on9用咁多水晶...

原地起一個一級嘅仲平過維修升級
唯一有機會要維修就係人哋嘅Online滑索

岩岩打左Chapter 4

打死 過左個刻 呼左一口好大既氣
突然覺得Bt都唔係咁煩姐

其實唔係話好難，但係要每次都打3次，有啲重複同麻煩

bb…bb…

係雪山棟多兩支索就話唔夠wifi..
車又上唔到..下下都要兄弟爬山
搞到主線都唔多想做

拆屋仔啦

見郵筒就拆

我係話反派好屈

中咗對鴨
而家好撚high

拆橋拆屋拆郵筒

其實我到而家都唔覺郵筒有用

有無試過拎正野過

送pizza任 係邊度接？
我吾得左

吾記得左。

check email
總共唔知4個定5個

Nice

想問啲屍幾耐到至會變 bt？

p.s. 已經落咗十幾分鐘雨

48小時

想問呢家入坑遲唔遲？
同埋用普通ps4玩會唔會lag

爆機了

唔遲
唔會

第9章想吐嘈

痴撚線，平時入去啲未開啲地方兩把梯一 pack Climbing Anchor 通常都輕鬆過。
頂佢 Heartman 打後果啲四把梯兩 pack Climbing Anchor 都係僅僅夠

囉貨丟佢好易打姐

你之後咪明

4th wall breaking 好正
又好有mgs 味道

由時間雨農場送返去湖結對上
真係好x遠
路又未起曬

佢果d支線任務係咪玩到咁上下會重複？

感想？

Higgs d 槍法好廢，我直接半圓咁衝過去打佢3下，再用繩係佢後面縛佢,再踩多3下，好快就打完

我都係起哂先送
由農場跑翻去

仲有好多未起

個code送咩
想入隻二手嚟玩 有code同冇code嘅分別係？

有金色， 不過其實玩咁耐都冇用過

型，疊馬，英雄主義

一直衝主線 岩岩送完啤酒

有無咩必做支線我skip左

已經打到有滑索, 但點解online基本上無見其他用家D滑索?

點解MAMA會。。。。

有啲任要送幾百kg入雪山應該要點做

想問下我存左架車係一個市之後 係咪一定要返去個個市先拎得返架車 其他市/據點都拎唔到？

Ho發現好似係得果邊會係2 大bt 出， 其他好似都係得1隻

送頭像送主題，送土豪金，完

反正臨爆機先做得哂 慢慢啦

唔夠彈咪鳩等人救囉

用貨車係時間雨農車上去 挑戰自我

我係起 zip line 起到可 door to door 咁飛，分幾轉

最後果part

Sor 我on9 左 好白痴...原來有地方要去...

痴撚線根本呢隻 game 係 multiplayer only，
如果單機冇得用其他人起嘅野根本唔可能玩到。

好難想像一兩年後先玩嘅人點算

傳奇的誕生同傳奇的成長兩個盃點解
已經用hard 做咗幾十個legend of legend (無重複)

水晶嚴重唔夠點算
收集太撚慢成日要落車執每次得果雞碎
冇理由要人刷鯨魚下化

有分4個類別
每個類別做夠20個LoL

滑索係咪有Bug
滑咗去另一邊之後滑唔返轉頭
話有障礙物
但有障礙物我冇理由一開始滑到過去

邊四個
限時得咁少咪好難齊

打一隻執千幾二千
去到雪山仲會同場出兩隻打一次有成三千

你撳Option
之後去布橋鏈
可以睇到自己記錄, 個4個類別各做咗幾多

會唔會唔夠血炸彈

唔係打打下會有人喺水𥚃面伸個頭出嚟掟野比你咩

之前打果d掉俾我係體液唔係血液
可能玩後d唔同掛
好耐冇打過鯨魚

我都係

點解去到啲滑索告示永遠都見唔到滑索

衝白金中，但完全找不到電影導演嘅訂單來升星，有教巴打

順其自然

uca 只餘下3個就全5星，其中一個係佢。上網又揾唔到全訂單

啱啱揾到個英文網有全stardard order list, 研究下先

好似得極少 淨係做過一個 好似係湖結市送過去 唔太記得
不過其實你執佢屬於佢嘅遺失貨物都會照加星 (執愈多讚個啲加愈快)
(姐係藍色字個啲 執綠色字其他玩家跌個啲唔計)
長遠計仲方便同快過做任 執哂搵唔到嘅話飛去第二度 再飛返黎會刷新

上網睇到第28個儲存晶係個塔到。但去到搵唔到，有冇人知係邊？

請問有無人知個特典code 黎download music ost 既link access 唔到 應該點搞？

殺撚晒
掉落個湖度得唔得

岩岩掉哂

火化
中繼站隔離有

日本出埋小說。睇黎小島搵錢慾望好大

搵到了。要重開game先搵到

UC 41-18個起路機仲未連到網 唔知衰乜

燒左咁多錢緊係要回本

你估玩緊GTA?

其實點解要擔心架車，周街都係棄車，車庫實有幾架係度

老伯

索尼應該蝕本到仆街

雖然好賣得但係小島出晒名大花筒，希望回到本佢有錢整多啲 game

屌那星，cosplay塞左2㗎卡車，點撚樣拆

手榴彈

點解仲有on9會駛㗎卡車落個死位到

笑撚死

12月中會有update
可以拆車

Decima Engine 先整咗Horizon 銷量過千萬喎
咁樣都蝕真係太過份

有啲位完全解釋唔到點解會有架車可以卡住

呢個年頭唔好話蝕，唔係大賺都玩下手冇得撈

MGSV要由頭開發埋engine都有賺
呢隻應該唔會話好蝕啫
佢出週邊應該係新公司處女作諗住谷勁啲

山結市d飛索唔知要點起
個配送站可以點同山結市link埋
中間仲要有班恐怖分子

點升同BB嘅連結程度

二段跳，安撫，飛車

卡咗係3星半好耐

我覺得隻game又冇蝕嘅 但賺唔多 小島如果想做完全冇拘束屬於自己嘅遊戲 一定要賺到用筆錢自己出資

要知道Mgs個名氣加埋小島個名 個威力真係同gta差唔多

我講緊唔太洗宣傳就有人落搭嗰方面

準備起滑索上氣象站

休息室篤下佢

第一隻白金既game
比想像中易好多
100小時內一定得
依家煲下歌睇下訪談了解成個世界觀就封game

如果殺左好多人 有咩方法可以一次過處理哂d屍體

利申 殺哂成個中部既人

冇，我會堆晒去近公路位置，再分兩轉將架車衝落坑洞湖

一架卡車可以運到幾多條屍

大約15條左右

屌 點解我起個road sign就0 like 隔離有條友起就幾百like

求下你地唔好亂起road sign呃like 個地圖花到眼都盲

係驚DS咁勁cast天價成本啫
不過相對MGSV, 小島神今次整DS算係神速

山結市>登山客>配送站

Norman好似同小島fd底，可能有得傾
同埋應該之前要同FYK交代，又可能要改黎改去，同依家自己話事唔同

去西部之前作業左成日,
山結市, 演化學家, 古生物學家, 地質學家, 機械人專家, 登山者, 靈修者, 心人實驗室, 一早已經起晒ZIPLINE, 但要升5星足足玩左我半日...仲搞埋氣象站...
打完要返轉頭又由氣象站起ZIPLINE去中間配送中心
已經放棄起上山條路, 由佢RANDOM自己起幾段先...

BTW, 收到PIZZA條友話我MISS左佢ORDER
之前無理佢...仲有冇得做返?

玩左100+個鐘終於白金。連uca同儲存晶係最麻煩

悶撚到

你地會唔會連埋山結配送中心同山結市
班恐怖分子可以點處理

如果你都係要連嘅咪去清佢一次場之後插滑索
中間自己拉最短距離

想問四大訂單各20可唔可以重覆 定係拎過一次ss之後就唔計？

江湖傳聞係budget 無上限但有deadline

好玩

利申:已白金

上山條路最CLS
好難

想問金色裝備得lv1?

原有裝甲同衫可唔可以轉色？

直穿的話 , D 貨會俾恐怖份子射爛架

真係要滑索山結配送中心連去山結的話 ,
一係兜左邊外圍小說家之子 , 再連攝影師返山結市
一係o係2個惡怖分子 camp 中間上山連登山客 , 再連去山結市

但我通常都係會揸車

屌你 Higgs

出左專輯。但好多係遊戲中都未聽過

好貴呀d路

我係飛索到小說家之子後再揸車
本身山結北去山結條路太撚垃圾
轉咁多個圈都唔知做乜春

照鏡嘅時候特登影啲衰樣BB會一次畀幾十個like

山結中繼站有個支線要我去橙區拎恐怖分子的毒氣 搵哂兩個郵桶都唔夠數 請問仲會係邊架？

煲緊First Prepper，想問下點樣知道邊度而家有 order 可以接？

因為有3個郵筒

第二個map全部路起好，完全唔記得第一個map前三章快速過左咩都冇起，而家結尾返去好痛苦

就算有起, 返到去D野都爛晒啦

有公路應該輕鬆好多掛
定公路都會爛埋？

諗住升 First Prepper，搞左成晚周邊果啲升撚晒 First Prepper 冇撚郁過

其實係咪冇得Search ID去搵FD加佢整個啲嘢

整飛索整到唔願訓
隻game好毒
救命

東部無公路

返房等email

劇情問題

搵唔到第三個 地圖冇顯示

鳩禁r1睇下可唔可以scan到
一個係河中間d陸地
一個係camp
一個係森林度

而家入料鋪路都呃唔到like

我而家整咗山結-機械人-靈修-第一準備者-登山客嘅飛索
心人未玩到
咁而家應該仲要整邊度嘅飛索會再方便啲?
同埋有條路段唔知得勁少資源，要我放成3000幾開若物質，4000幾鐵

山結啲路係資源暴漲

係嗰一段先係咁，近住山結山底嗰一小截
其他路段都差唔多

咪算少，有條好似收你9千幾

9千幾係冇開網絡呀?

冇哂wifi上靈修段路簡直係折磨

玩到CHAPTER 11 了
其實所有關於Ciff既chapter都係一式一樣...好短.
不過其實好似CHAPTER 9完左之後都比較線性, POINT 2 POINT
冇其他野做, BTW有冇人覺得chapter 9 最後有d似KOF+人中

到底雪山限時100kg up果d點送
用浮機又用唔到滑索
車到底點行

你應該冇玩過mgs系列

係MGS4

我由湖結配送站一直起上去到機械人專家, 而家連埋去醫生度,
睇下有冇機會連到去山結配送站

玩過1, 爆左好多次
2-4冇玩....5冇爆真ENDING..

反正資源都係用唔哂
我之前有一晚係渣住架車一路行一路起

突登起淨一段差50金屬唔起睇下有無人幫手埋尾
屌佢老味擺咗幾日都仲係差50金

嗰個位中間鏟返落爛地行仲快過行公路

50個鐘爆機

山結市嗰邊每個任務都沿路起飛索，周邊地區全部連接哂，玩得勁快，再連到去氣象站、瑪瑪研究室、湖結市南邊的配送中心

解埋啲獎盃佢先

起碼唔會哂電同炒先開turbo飛車嘅

嗰幾個五連髮夾彎想渣快啲都唔得呢
架電單車加速就轉唔到彎
架貨車係阿木架七人車嚟

行爛路熟咗加住速行都唔會炒

有無人同我一樣打驢人或者恐怖分子係直接用車撞鳩佢地連車都唔落

死人要處理㗎

車第一下唔會死

通常撞到兩三個就會俾佢電停

卡車防禦型幫到你

閉氣啦...去到後期我已經懶得打, 閉氣, 沿路起滑索

撞落去d撞擊感好正

我行山脊過

閉氣斬臍帶

去佢條尾到乜都冇
閉氣佢都發現到我
On9

我見有人射索帶槍佢會定喺度，再行去割臍帶

？？？？？
普通難度閉氣斬臍帶呢招近乎無敵架bo
D bt唯一煩就係你要企定先睇到
但佢地本身直頭係盲